---
layout: "comment"
hidden: true
title: "13604"
date: "2011-02-18T16:46:05"
uploadBy:
- "Endlich"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Kollege thomas004, so eine Fahne wollte ich für meinen Bruder machen, allerdings scheiterte es dann an den schwarzen und gelben Flachplatte. 

MfG
Endlich